Jürri Lind andis ülese, et tema nende talusulastega Karel Wahi ja Josep Sirk kess öösel tema maja - õue pääl ümberhulkunud ja pistoli lasknud äraleppinud on. 
Peakohtumees: J. Moor xxx
Kohtumees: Abram Saul [allkiri]
Kohtumees: Mihkel Kook [allkiri]
